Al nimmetud moisa wallitseja wastab selle kirja peal mis 22mal Wina k.p. (wata §471. punkt. 1.3.4.7.9).
Jürri Einthal nouab omma aastase palka. Agga minna polle Jürri Einthaliga aasta peale kaupa teinud; kas temmal peaks ka minno käest üks tunnistusse täht ollema selle peale? Ja mis peale Jürri Einthal weel omma palka nouab, temma selletas minnoga täieste ärra ja pallus omma pearahha, ja minna maksin talle täieste wälja; Siis Jürri Einthal küssis mo käest, kas olleme nüüd keik selletud, selle peale wastasin, jah, ja sellega olli temma rahhul. Ja Jürri Einthal on ka Lohho moisa Kerneri poissi ähwardanud. §471. punkt 11. Lohhu moisa wallitseja O. Spranger.
Koggukonna kohhus ei woi selle asjale ennam ühtigist selletust anda, sest et teie ollete jo issi leppitust teinud.
